<WE K-POP>選出的男女團最強vocal 第一位竟然是她！？

男

女

回帶

恩地？

牙效勁能正 rose都幾能正

Rose識貨

冇三歲?個榜唔準

金泰妍世界第一
WENDY同容仙正

iu 世正 Wendy

點解睇唔到女嗰個圖

無wendy反rv confirmed

佢不嬲rv黑黎

Wendy chen駁吾刀

段片在奐又唱得幾正喎 一開聲現場勁大反應

雖然唔中2 XO 但CHEN清D SOLO歌係幾正..

rose一上高音炒曬車
明明有三次高音都冇俾志效唱 知咩料
同yuju比真係冇得比其實.....應該有wendy唱會即刻好睇好多
btw女團個榜好想知

跪求樓主po多次張圖出黎

UP左十次都係出唔到

雖然我中意玫瑰但係第一真係多左
二三完全吊打啦

blackpink

感謝樓主吓 yuju都冇cls rose第一

下面4個搵最廢既大山婆都贏佢

mamamoo呢-_-
btw死圖

rose
收皮啦
用鼻唱歌
比yuju公開處刑
知唔知醜字點寫

唱到鼻變形

rose第一
不如話momo同lia第一啦屌
yuju真係合埋眼都屌打rose

選出嚟咪又係比啲fans打飛機
梗係做比最多盲粉嗰啲團

牙導份人係幾公平公正..

太妍
Solji cover into the unknown 屌打佢

Rose第一， 唱到柯屎咁都第一

唔叫你導9叫你導sir了

yuju榜上無名真係好離譜

我覺得恩地同璉靜都應該要 無奈哩D19榜其實係人氣榜

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

wendy我女友

女嗰個真係勁on9
rose嗰種唱法咁唔穩定都排第一
鬥外國fans多嘅榜？

rose人氣都唔係特別高姐....係果個榜上面

佢晚晚係我張床女高音

講笑haha?

BP門面D數都叫做得靚啦

今次認真

認真MODE HAHA

bp門面唔係jisoo咩？

完全封鎖#39 #40

講真?HAHA

樓上block左 有冇人話番比我知佢地講咩

吊Wendy

下 唔BLOCK佢?

有病嗎?
播歌團都最強vocal

佢講笑